同女仔出街，冇著西裝會否扣分？

同女仔出街，冇著西裝會否扣分？
或者恤衫西褲

你冇機會同女仔出街

會 無三件頭都溝唔唔到女

冇樣就扣硬分

着衫先扣分

無帶埋媽咪去已經扣分

扣左好多啦

唔著先加分

睇得出你好努力想做下一個是否人生違憾

唔著低褲會加分

扣唔扣分與西裝甚至衣著無關

你的樣子如何

同女仔搭枱，響兒登開膠 post 會否扣分？

毒撚先會平時都著西裝

唔止出街，我連踩單車都着西裝

無交CV同學歷證明副本，未見女仔先扣五十分

金融才俊個啲貼身吊腳3件頭？